不定期事前飛 不派

對上一個post

曼聯贏全格
熱刺贏半格
利 讓球主客和 贏

暫時+16850

今晚玩一場 意粉

+20335

LM

Lm

呢個倍率抵賭咩

厲害 求水

大家量力而為
賭波本身係好睇運氣既賭博黎
輸贏均不負責

lm

勁

厲害

on9 你不如買波斯尼亞主勝